911美國國殤日，本人發誓不參與任何示威活動

911美國國殤日，
本人發誓911沒有任何反送中示威活動，
示威者會為美國人默哀祈禱
明天9月11所有示威活動或襲擊，并非反送中示威者行動，
任何事發生必為中，港共陷阱

I swear that there are no anti-extradition bill protests on 11/9.
We,protestors, will pray for all American.
Any protests or attacks happen on tomorrow 11/9, are not related to our protestors. It is the trap organized by China and Hong Kong gov to defame protestors.

事源
突發！發現9月11日港共既劇本

同上

死 打錯字

開過先

911美國國殤日，
本人發誓911沒有任何反送中示威活動，
示威者會為美國人默哀祈禱
明天9月11所有示威活動或襲擊，并非反送中示威者行動，
任何事發生必為中，港共陷阱

I swear that there are no anti-extradition bill protests on 11/9.
We,protestors, will pray for all American.
Any protests or attacks happen on tomorrow 11/9, are not related to our protestors. It is the trap organized by China and Hong Kong gov to defame protestors.

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

請去此post

推

I swear that there are no anti-extradition bill protests on 11/9.
We,protestors, will pray for all American.
Any protests or attacks happen on tomorrow 11/9, are not related to our protestors. It is the trap organized by China and Hong Kong gov to defame protestors.

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

請去此post推

人民日報咁快出post
就知呢個係支那劇本
我地無理由on9到跟佢做
失民心失天下
一做個運動就會失去國際支持
而家要去議員Twitter 報定案
表明示威者唔會咁做

push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Everyone post to Twitter!!!

Post to Twitter